{
  "id_query": "17927743",
  "total": 10449,
  "total_current": 200,
  "max_score": 59.480118,
  "origin_question": "Sao ko giảm cả hai mà chỉ giảm mỗi mảng online nhi,",
  "hits": [
    {
      "score": 24.460484,
      "id": "23213926",
      "field_search": "question",
      "question": "KM ngày 18/11 chỉ áp dụng với một đơn hàng thôi hả shop? Mua hai chiếc có được giảm cả hai không hay cả đơn chỉ giảm 500k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mỗi số điện thoại chỉ được mua 1 máy với giá khuyến mãi này thôi ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.718163,
      "id": "25938410",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có giảm 500k ko ad ?",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb  không có khuyến mãi nào giảm 500.000đ khi mua online anh nhé. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên, sản phẩm có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.648407,
      "id": "26568892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cả 1 tỉnh không có lấy cửa hàng nào còn iphone 6 32g cả mà giảm giá online... chả hiểu tgdd làm ăn kiểu gì",
      "answer": "Chào anh,Anh thông cảm do khu vực đó đã tạm hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào và Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.3983,
      "id": "27010394",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này không có hỗ trợ khuyến mãi mua online được hỗ trợ giảm giá ạ nên mong anh thông cảmThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.639385,
      "id": "29533970",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt online mới được giảm 500 hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ chương trình Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) áp dụng cho cả mua online và mua trực tiếp tại siêu thị chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.593639,
      "id": "27689268",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng đồng thời tất cả các khuyến mãi không (matercard+online) được giảm thẳng 1tr3 không",
      "answer": "Chào anh Anh ơi , anh mua sản phẩm online iphone 6 32GB được khuyến mãi :-Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.400996,
      "id": "26557448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu đặt hàng trong thời gian giảm 1 triệu khi mua online 11-15/4 mà khi nhận hàng không còn thời gian giảm, thì có được giảm 1 triệu ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với khuyến mãi này thì anh cần đặt sản phẩm và nhận sản phẩm trong khoảng thời gian khuyến mãi đang diễn ra mới được hỗ trợ nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.388719,
      "id": "28851778",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hai cái có giảm hay dì kh ạ",
      "answer": "Chào anh  Dạ, anh mua hai sản phẩm thì  có khuyến mãi sau:Giảm ngay 500.000đ */ trên 1 sản phẩm. Cơ hội trúng 38 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit Xem (*): không áp dụng lãi suất 0%.Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.358105,
      "id": "27602313",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) * nhưng sao dặt hàng online vẫn k giảm giá",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị vui lòng thử lại nha chị, hiện em kiểm tra khi đặt hàng online vẫn được Giảm 800.000₫ còn 6.690.000₫ đó ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.702403,
      "id": "24193125",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao may van nghi thông số ios10 nhi mà đi mua lai ios11 nhi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , lô hàng mới nhất hiện nay đều được Hãng cập nhật lên iOS mới nhất bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.702026,
      "id": "26584043",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay còn giảm giá online khong ad",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Khi anh mua sản phẩm này thì anh sẽ được Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 16/4) (Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.657862,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.648888,
      "id": "26475615",
      "field_search": "question",
      "question": "không mua online thì không được giảm 1tr à",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu không mua online thì không được giảm chị nha. Chị vui lòng đặt mua hàng online và nhận hàng  từ ngày 11 - 15/4 để hưởng khuyến mãi. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.453228,
      "id": "27691642",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32gb cộng lại đc giảm  1tr 3 luôn hay chỉ giảm 800 thôi",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua online sẽ có khuyến mãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06)( không áp dụng mua trả góp 0%).Và nếu anh thanh toán Online 100% qua thẻ Mastercard sẽ nhận thêm khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ (Từ 01/06 - 30/06).Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.272921,
      "id": "19716074",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online thì được giảm bao nhiêu z ad,",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này bên em không có chương trình giảm giá khi mua online nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.237509,
      "id": "18314621",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa có chương trình mua online giảm xuống 8490000 à",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì bên em chưa có chương trình giảm giá cho sản phẩm này anh nhé. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.001791,
      "id": "20213690",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua hàng online được giảm 20% thì em đặt mua iphone 6 32gb 8.990.000 có được giảm không và giảm thì còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HùngĐiện thoại iPhone 6 32GB không nằm trong chương trình mua online giảm giá ạ, giá máy vẫn là 8.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.872124,
      "id": "20134813",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé,Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia khuyến mãi \"\", anh nhấn vào \"Mua Ngay\" phía trên. Sau đó anh lưu ý có mục \"Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" phía dưới, anh nhấn \"Thanh toán ngay\", điền thông tin sau đó hoàn thành thanh toán với giá tiền giảm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.848604,
      "id": "26474439",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua JCB rồi mua online là giảm 2 triệu ??",
      "answer": "Chào anh ThànhHiện đúng là Thegioididong.com đang có 2 chương trình ưu đãi giảm giá cho máy, nếu anh thanh toán trực tuyến với thẻ JCB thì sẽ được giảm tổng cộng là 2 triệu đồng anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.717288,
      "id": "20600079",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bảo giảm rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện bên em chưa có thông tin sẽ giảm giá anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668376,
      "id": "26514288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình mua online thì giảm ngay 1 triệu, xong mình thanh toán bằng thẻ jcb thì được giảm 1 triệu nữa hay chỉ được áp dụng 1 hình thức",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị mua online thì được giảm ngay 1 triệu và chị thanh toán bằng thẻ JCB thì được giảm thêm 1 triệu nữa chị nhé. Chị được áp dụng cả 2 hình thức ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.65563,
      "id": "20139916",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mãi ko hạ giá nhi",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em chưa hỗ trợ fiamr giá cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha, nếu không đủ điều kiện mua trả thẳng 1 lần thì chị có thể chọn hình thức trả góp đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.575722,
      "id": "26483571",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr khi mua online có dc bốc tem ko hay tgdd đã bốc rồi vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Sản phẩm này bên em là sản phẩm nguyên seal 100% anh nhé, anh yên tâm ạ và anh có thể tự khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.530757,
      "id": "29045662",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt hàng online sd mã giảm 3% v khi đến nhận máy có đc giảm thêm 500k k ad?",
      "answer": "Chào anh, sản phẩm này hỗ trợ khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ có áp dụng đồng thời với khuyến mãi mã giảm 3% của chương trình ngày đẹp nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.476826,
      "id": "30426539",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng trong hai ngày đó bt cũng đc giảm 4% hay như nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi chương trình bắt đầu anh vui lòng điền thông tin số điện thoại để nhận mã giảm giá và Điện thoại,Tablet, Đồng hồ thông minh của hãng Apple: Giảm thêm đến 3% anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.335025,
      "id": "24714551",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi. Sao mình có mã giảm đại tiệc online mà khi mình xuống mua hàng thì nv nói là không được. Nv nói là khi thanh toán bằng visa thì mới được giảm. Mới mua đt xong. Bực mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh phải đặt online và sau đó anh mới có thể đến siêu thị Thegioididong.com  để mua sản phẩm với giá giảm này đó anh nha. Anh có thể để lại số điện thoại Thegioididong.com  sẽ liên hệ có hướng hỗ trợ anh tốt nhất anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.043331,
      "id": "26464326",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua online vừa thanh toán JCB có được giảm 2 trịu không",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em sẽ hỗ trợ mãi khi mua online thanh toán qua thẻ JCB và đơn hàng đặt và nhận hàng từ 11- 15/4 anh nhé. - Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp)- Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) *Không áp dụng trả góp 0%*Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014491,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.979893,
      "id": "26498702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32G, có hai khuyến mãimãi, vậy giảm được 2 triệu còn, 5990000VndVnd hả ad?",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua sản phẩm từ ngày 11-15/4, thanh toán bằng thẻ JCB thì anh sẽ được hỗ trợ 2 khuyến mãi giảm còn 5.990.000đ khi thanh toán anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.914167,
      "id": "29419476",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000 đ là khi mua thì chỉ thanh toán 6.990.000 đ phải ko shop",
      "answer": "Chào anhDạ đúng rồi anh nhưng chương trình này Không áp dụng khi mua trả góp 0% anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.831233,
      "id": "21376706",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trên Facebook thấy giảm 500k",
      "answer": "Chào anh, Anh ơi, hiện tại thì bên em chỉ áp dụng khuyến mãi Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.811547,
      "id": "26266091",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng mã giảm giá 1/4 mà mua trả góp có đc giảm giá k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Mã giảm giá cá tháng 4 có áp dụng mua trả góp với gói có lãi suất thường anh nhé. Anh có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.781818,
      "id": "19857926",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã giảm giá sao ơ day chua giam nhỉ,Đã giảm giá sao ơ day chua giam nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tư!Dạ rất tiếc hiện tại bên em vẫn chưa có thông tin giảm giá sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, tuy nhiên với mức giá 8.990.000₫ đã rất tốt rồi đó anh, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.780804,
      "id": "21917036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sắp có chương trình mua online giảm giá chưa ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình mua online giảm giá  của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.773241,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7632885,
      "id": "30479368",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để lấy mã giảm giá và áp dụng mã giảm v?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể bấm  nhập số điện thoại để nhận mã giảm giá anh nha và nếu anh đã có mã thì anh có thể bấm vào MUA NGAY và chọn \"Sử dụng mã giảm giá \" để áp dụng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.721361,
      "id": "23265224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì đc hỗ trợ giảm 500k, đến tận shop mua thì có chương trình gì ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ có ạ, khi chị mua sản phẩm với giá thường thì chị sẽ có cơ hội trúng xe SH150i (áp dụng tại Hà Nội), ngoài ra nếu chị có nhu cầu mua giá ưu đãi 8.490.000₫ thì chị cần đặt hàng online và xác nhận đơn hàng bằng tin nhắn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.663294,
      "id": "26691916",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở biên hòa đồng nai có giảm giá ko ? Mà iphone gì có chín hảng ko",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc sản phẩm hiện chưa có khuyến mãi giảm giá ạ, giá sản phẩm đã giảm còn 6.990.000₫ rồi ạ, hiện mình đang xem là Điện thoại iPhone 6 32GB là hàng chính hãng 100% nguyên seal đó ạ, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.607986,
      "id": "26561389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình không đặt hàng online mà xuống tận siêu thị thegioididong mua luôn, vậy có đuợc giảm giá 1 trịu không?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ ưu đãi giảm ngay 1 triệu chị vẫn có thể mua tại Siêu thị được nha chị, áp dụng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.604172,
      "id": "18302717",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban nâu roi ma bao moi ra mat la sao .ma tai cua hàng lại quảng cáo la .giảm giá chỉ con 9tr9 đa giảm duoc teo nào dau ma bao giam .hay chỉ quảng cáo voi những người không biết",
      "answer": "Chào anh!Sản phẩm này Thegioididong.com bán được một thời gian rồi anh nhé, giá hiện tại của sản phẩm là 9.990.000 đồng, giá này là giá vừa được giảm đó ạ. Hy vọng đáp ứng được nhu cầu thông tin từ từ anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.58454,
      "id": "23213429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giảm giá co đk tra gop ko,Mua giảm giá co đk tra gop ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua giá giảm có trả góp đó anh nhé, vui lòng chờ ngày thứ 7 rồi mua sản phẩm sẽ được giảm giá đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.497675,
      "id": "26479703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko có thẻ mà mua tại cửa hàng trả hoàn toàn có được giảm 1tr ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được chị nhé, chị không mua bằng thẻ thì khuyến mãi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB sẽ không có, còn khuyến mãi giảm 1 triệu thì vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website rồi ra siêu thị bên em mua mới được chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.450533,
      "id": "29788776",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra Iphone xs r mà k giảm à shop",
      "answer": "Dạ chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang bán với giá là 7.490.000₫ anh nhé và hiện tại bên em đang có ưu đãi giảm 500.000đ khi mua sản phẩm ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.429787,
      "id": "21683723",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 chưa giảm giá vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về chương trình giảm của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác anh được , mong anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé. Hiện tại sản phẩm có hỗ trợ khuyến mãi: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.390554,
      "id": "29381395",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm 500k là áp dụng mua tại hệ thống hay là mua online vậy bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ được áp dụng cho mua online và mua trực tiếp tại siêu thị luôn anh nha, tuy nhiên không được áp dụng với mua trả góp lãi suất 0%, anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực cụ thể anh đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.383624,
      "id": "32056698",
      "field_search": "question",
      "question": "K đáng bao tiền nhưng mình dán thêm 2 miếng dán mà nhân viên bảo chỉ giảm 10% trong khi trên này ghi rõ là giảm 30% . Cần 1 lời phản hồi nhỏ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua miếng dán màn hình cùng iPhone 6 32GB thì mới được giảm 30% nha. Còn anh mua riêng 2 miếng dán màn hình thì sẽ được giảm 10% anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.341549,
      "id": "19342155",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko thay tra loi vay nhi",
      "answer": "Chào anh,Dạ đã có QTV trả lời rồi anh nhé, anh lật lại xem và sẽ thấy anh nha, tuy nhiên để tiện cho anh em sẽ trả lời lại anh nhé. Mong anh vui lòng cho em biết rằng anh có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho anh 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.337697,
      "id": "21322224",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua ở showroom mà k biết thanh toán master card đuọc giảm, nhân viên cũng k chỉ luôn, toi 300k",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh chỉ được giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nha. Thanh toán trực tuyến anh nha. Và bên em cũng rất xin lỗi anh vì sự thiết sót không thông báo cho anh trước. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Hi vọng sau này khi anh muốn mua sản phẩm gì thì anh vui lòng liên hệ trước với quản trị viên bên em, để bên em tư vấn anh trước ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.296029,
      "id": "29845236",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao mà iPhone 6 lâu cái nó tăng hoặc giảm độ sanh xuống vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em tắt độ sáng tự động của máy xem sao ạ, anh thao tác Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt sau đó thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226749,
      "id": "29290423",
      "field_search": "question",
      "question": "mua có được giảm giá ko",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện sản phẩm đang có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226749,
      "id": "19229473",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị Nhung,Hiện tại iPhone 6 32GB chưa có khuyến mãi giảm giá nha chị! Giá máy là 8.990.000₫, nếu thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì được giảm 350.000₫ nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2200985,
      "id": "27630174",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy ac qtv làm phép trừ hay nhỡ. 7490 trừ 800 mà còn 6990. Thua. Giảm 800 có phải giảm 500 đâu mà tl nv. Quỳ",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ nhận được khuyến mãi: Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) và với khuyến mãi này sản phẩm còn có giá khoảng 6.690.000₫ chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.203815,
      "id": "25884694",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước hai triệu mà trả trong vòng sáu tháng thì mỗi tháng bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết thêm giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1725025,
      "id": "26496919",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình mua ngay với giá online thì dc giảm 1 triệu hả shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4)  và Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp), hiện mình mua ngay online và nhận hàng thì sẽ được 2 khuyến mãi giảm 2 triệu anh nha, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.158138,
      "id": "26891487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá chỉ đối với đặt hàng onl thoy hả ad?? Hay là mjk mua trực tiếp kug dc giảm như z?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với mã giảm giá chương trình Mừng Đại Lễ này chỉ áp dụng với các đơn hàng Online và chị có nhập mã lúc đặt hàng chị nhé, như thế mới được ạ, còn đơn hàng mua trực tiếp ở siêu thị bên em thì không được chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.145925,
      "id": "26487233",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ CVV ( không có JCB) có được giảm 1tr khi thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại thì mình không nhận được khuyến mãi giảm 1 triệu khi sử dụng thẻ JCB thanh toán nhưng mình được nhận khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 và không áp dụng mua trả góp 0%) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.085566,
      "id": "26330833",
      "field_search": "question",
      "question": "khuyên mãi giảm 1trieu là sao qtv",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi anh mua sản phẩm và thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.058513,
      "id": "25629795",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng giảm giá 49% ko?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Anh đang nhắc tới sản phẩm nào ạ, hiện Iphone 6 3GB này không có khuyến mãi giảm giá nào anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.012852,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9705105,
      "id": "20981704",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cai dat nut home ko duoc nhi?",
      "answer": "Chào bạn,Bạnn muốn cài đặt gì ở nút home của máy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.886981,
      "id": "29223716",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp bao nhiêu tháng  Mà có giảm 500k k vậy",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị mua trả góp sản phẩm  iPhone 6 32GB trên có lãi suất vẫn khuyến mãi giảm 500.000đ ạ , chị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi  suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.844215,
      "id": "23325105",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản 256 có giảm ko ban nhỉ? ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 6 thì bên em chỉ còn kinh doanh bản 32GB thôi anh nha. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.843374,
      "id": "18000869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mình đặt hàng qua điện thoại  có được giảm ko?  Giảm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này anh đặt mua online không có được giảm giá anh nha , sản phẩm này có giá là 9.990.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.823829,
      "id": "20157740",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp có dc giảm 1 tr ko,mua trực tiếp có dc giảm 1 tr ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh mua điện thoại iPhone 6 32GB thì anh sẽ được giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.807297,
      "id": "20642680",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mua trực tuyến bằng Master card giảm 1 triệu nhưng sao hôm nay giảm còn 300k vậy?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do chương trình khuyến mãi đã hết rồi nên chỉ còn giảm 300.000đ thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.799211,
      "id": "26572767",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra gop có giảm giá ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) bên em có áp dụng khi anh mua góp lãi suất thường ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.683817,
      "id": "21499739",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 có chương trình giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, bao gồm cả thẻ tín dụng và ghi nợ đúng k ah? Thanh toán trực tuyến nghĩa là phải mua hàng online và thanh toán online đúng k shop?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì đúng rồi đó chị. Chị phải thanh toán online thì bên em mới khuyến mại giảm giá đó chị. Và với các loại thẻ trên thì chỉ cần là Mastercard là được chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.672113,
      "id": "21755297",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB sao lâu giảm giá vậy ạk",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào hãng anh nha , hãng giảm giá sản phẩm thì bên em sẽ điều chỉnh giá theo anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.635811,
      "id": "29223641",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp bao nhiêu tháng vậy  Mà có giảm 500k không vậy",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể mua trả góp máy với giá Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫. Chị góp từ 3-24 tháng tùy chị chọn . Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.628599,
      "id": "19550167",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cai iphon 6 32g ko co tta gop ko lai suat nhi",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm không được hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.625682,
      "id": "30479573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nua online và thanh toán tại siêu thị vẫn được sử dụng mã giảm giá chứ ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mã giảm giá sự kiện 20/10 anh mua hàng với bất kỳ hình thức nào đều được áp dụng anh nhé, anh có thể yên tâm ạ Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.58507,
      "id": "26478997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có thẻ jcb gì gì đó thì không được giảm 1t hả ad..rồi phiếu mua hàng gì đó có được trừ trực tiếp vào sản phẩm không ạ...và bây h mình đặt online thì chỉ được giảm 1t thôi hả.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh không có thẻ JCB thì anh chỉ được giảm 1 triệu. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá. Phiếu mua hàng chỉ dùng để mua Apple Watch S3 GPSThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.544532,
      "id": "28368099",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giảm dc . của máy ip5s xuống ko",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.484892,
      "id": "23217786",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ ghé củA hàng có giảm 500k ko",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ hiện nếu ghé siêu thị thì sẽ không được hưởng giảm giá anh nha. Anh phải nhận hàng ngày 18-20/11 mới được anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.448133,
      "id": "18619133",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm giá lâu chưa ad lúc trước là 9 triệu 900 mà",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm với giá là 8.990.000₫ anh nha. Và giá này cũng chỉ vừa mới giảm thôi ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.448133,
      "id": "18509904",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua có 1 tuan 9990 mà giờ giảm giá nhanh vậy",
      "answer": "Chào anh Hưng!Dạ về giá của sản phẩm có thể thay đổi vào bất kì thời gian nào đó anh ạ và bên em cam kết kinh doanh sản phẩm hoàn toàn đúng với giá nhà sản xuất đề ra nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4433365,
      "id": "26597909",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂,Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp anh không lấy phiếu mua hàng bên em không thể hỗ trợ anh giảm giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.416126,
      "id": "31044987",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone6 ra sau 6plus nhi",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 mẫu điện thoại này thì được ra mắt cùng thời điểm anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.390104,
      "id": "27715506",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thẻ Mastercard này thuôc ngân hàng nào",
      "answer": "Chào anh LinhDạ, anh ơi, thẻ Mastercard  nào cũng được giảm anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh nhanh chóng mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.379728,
      "id": "28976988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày 8-8 giảm thêm 3% là sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể săn mã giảm giá cho hãng apple là 3% anh nhé, Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.377163,
      "id": "18467092",
      "field_search": "question",
      "question": "sao khong dam gia nhi",
      "answer": "Chào anh,Dạ mỗi cửa hàng sẽ có các khuyến mại khác nhau anh ạ. Sản phẩm này bên em hãng chưa có chương trình giảm giá nên bên em chưa thể giảm giá được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.344331,
      "id": "30731720",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa mới mua 7490000d. Giờ đã giảm còn 6690000d sao?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ chị nha, hãng điều chỉnh giá thì bên em sẽ diều chỉnh theo chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.343934,
      "id": "26737895",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 lỗi gì ko sao giảm giá nhieu vay , tặng phiếu đồng hồ ko co nhu cau thì phải làm sao",
      "answer": "Chào chị, Giá sản phẩm bên em kinh doanh sát với giá của hãng đưa ra, trường hợp sản phẩm giảm giá là ưu đãi của hãng nhằm mục đích đưa sản phẩm tốt đến gần với tay người dùng hơn thôi ạ. Chị không có nhu cầu mua đồng hồ thì không cần mua ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3385105,
      "id": "29191226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng được giảm 500 hay có mã giảm giá mới được giảm 500 vậy qtv",
      "answer": "Chào anhDạ anh mua tại của hàng hay mua online đều được Giảm ngay 500.000đ anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.322529,
      "id": "30082411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua ip6 ,mua online hay mua tại siêu thị là đc giảm 500k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị mua hàng online hay mua tại siêu thị thì chị đều được Giảm ngay 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%)  chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.322529,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.285897,
      "id": "21528966",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao để khiyeesn mãi giảm 300k khi thanh toán bằng mastercard mà sử dụng thẻ mua hàng lại không đc z là sao ad",
      "answer": "Chào anh ,Anh sử dụng thẻ mastercard thì sẽ được áp dụng khuyến mãi giảm giá 300.000đ đó ạ. Ở đây thẻ mua hàng là thẻ nào ạ, có phải thẻ mastercard không ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.284847,
      "id": "31753063",
      "field_search": "question",
      "question": "Quan tâm tới cái iPhone 6 này mà TGDĐ chưa thèm giảm giá .",
      "answer": "@Mạnh Thắng: giá là hãng đưa ra tgdd kinh doanh theo giá hãng đưa ra thánh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.229181,
      "id": "19816181",
      "field_search": "question",
      "question": "e nghe nói ip 6 32g giảm còn 7.900k mà đúng k ? QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com chưa có thông tin sản phẩm này sẽ được giảm giá như anh nói đâu anh nha. Hiện sản phẩm này có giá tại Thegioididong.com là 8.990.000₫ đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.21752,
      "id": "20421292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = master được giảm 1tr vậy nếu mình thanh toán = tiền mặt có được giảm ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu bạn thanh toán trực tiếp bằng tiền mặt bên mình không hỗ trợ giảm 1.000.000đ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.210965,
      "id": "25171890",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra Tết iPhone 6 này có giảm ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em cũng chưa có thông tin chính xác ra tết sản phẩm này có giảm giá hay không chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2061,
      "id": "27413481",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy là từ ngày 24 đến ngày 31 mình ra cửa hàng tgdd mua là được giảm 800k chỉ còn 6.690.000 thôi sao ad.",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi đó chị. Hiện bên em sắp có chương trình khuyến mại giảm giá sản phẩm chỉ còn 6.690.000₫ trong thời gian từ 24-31/05 đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể để đặt hàng sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.146729,
      "id": "21432531",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sắp tới có giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin về chương trình khuyến mãi cho máy Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.143503,
      "id": "26816903",
      "field_search": "question",
      "question": "1tr được giảm vào giá sp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc PMH 1 triệu bên em không hỗ trợ trừ vào giá anh nha, anh có thể dùng để mua Apple Watch S3 GPS ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.133895,
      "id": "28842550",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại luôn mà không phải trả góp thì sẽ được giảm 500k phải không?   Vậy con iphone này mình chỉ mất 6tr 990k ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả thẳng hoặc trả góp ( có lãi suất ) thì sẽ được Giảm ngay 500.000đ nha. Nếu anh trả thẳng thì giá của Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ là 6.990.000đ anh nhé. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.083226,
      "id": "27714555",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết hạn mùng 6 rồi, ko biết có giảm nữa ko?",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ nhận được khuyến mãi:Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.070367,
      "id": "29493927",
      "field_search": "question",
      "question": "mua giờ có được giảm 500 ngìn với giảm 3% k ạ",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Hiện tại khi chị mua sản phẩm này thì chị sẽ được KHUYẾN MÃI : Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ. Chị có thể cho em biết chị có mã giảm giá của chương trình nào ạ, có phải là của chương trình ngày lễ 2/9 không ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.064981,
      "id": "26916623",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở quảng yên con hàng k ạ cái mã giảm 3% đấy muua online ms đc hay s ạ..",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ  Số 13-15 phố Lê Lợi, P.Quảng Yên, TX.Quảng Yên, T.Quảng Ninh  anh nhé. Với mã giảm 3% thì anh dùng online giúp em đặt hàng trên website rồi hẳn đến siêu thị mua hàng anh nha. Mặc dù là anh đến siêu thị sử dụng mã vẫn được tuy nhiên rất mất thời gian đó anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.056851,
      "id": "28423256",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 7 giảm 1 triệu app watch là sao vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua iphone 7 mà chị mua thêm apple watch thì chị sẽ được hỗ trợ giảm 1.000.000đ rất thích hợp nếu chị có nhu cầu mua thêm đồng hồ thông minh của apple nên chị hãy cân nhắc trước khi mua sản phẩm nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.99337,
      "id": "29031402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc giảm 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha nhưng nếu anh góp với lãi suất 0% thì sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.99337,
      "id": "28838524",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua thẳng ở tgdd có đc giảm ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị mua thẳng tại siêu thị Thegioididong.com thì vẫn được Giảm ngay 500.000đ nha. Nhưng khuyến mãi này không áp dụng khi mua trả góp 0% chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.99337,
      "id": "26791956",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu không lấy phm thì có được giảm ko",
      "answer": "Chào anh !Dạ nếu anh không nhận Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) thì bên em không hỗ trợ giảm giá nha anh, anh có thể nhập số điện thoại mua hàng vào khung sản phẩm nhận mã giảm giá 3% đến 5% anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.902901,
      "id": "27430134",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ  ,ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online  6.690.000₫ thì không được tặng thêm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.896133,
      "id": "27407449",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bh có chương trình giảm j ko ạ camon",
      "answer": "Chào anhHiện sản phẩm có chương trình giảm ngay 800.000₫.Với đơn hàng được giao và nhận hàng ngày 24-31/05 anh nhé. Hiện anh có thể đăng ký đặt hàng trước rồi ngày mai mình ra siêu thị nhận hàng để được giảm 800.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.82791,
      "id": "27698713",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại siêu thị có được giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trực tiếp tại Siêu thị thì không được giảm giá nha. Anh phải mua Online thì sẽ được Giảm 800.000đ (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.82791,
      "id": "20087315",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ VISA có được giảm như thẻ Master ko bạn?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ giảm giá bằng thẻ VISA anh nhé. Sản phẩm này chỉ hỗ trợ giảm 1.000.000đ khi anh thanh toán bằng thẻ MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.823842,
      "id": "20164067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32GB nhưng mình chỉ có thẻ Visa debit thì có được giảm giá 1tr theo chương trình này ko?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm chỉ giảm giá ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.81505,
      "id": "29253763",
      "field_search": "question",
      "question": "7.490.000 là giá đã giảm 500.000 rồi hay là chưa giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá 7.490.000đ là chưa tính khuyến mãi anh nhé, nếu anh mua là giá còn 6.990.000đ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795369,
      "id": "29644818",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng có đc giảm 500k ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ này thì chị có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm là được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795369,
      "id": "27501144",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết đợt này còn đợt giảm nào nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có thông tin chính xác khi nào có đợt giảm giá mới khác anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì mình hãy nhanh tay đặt mua sớm để được hỗ trợ mua giá khuyến mãi online 6.690.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795369,
      "id": "21653291",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 8 sắp ra iPhone 6 có giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện chưa có thông tin sẽ giảm giá sản phẩm nên chưa hỗ trợ được chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75091,
      "id": "25306683",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban qtv cho m hỏi chương trình giảm giá chỉ áp dụng khi đặt hàng trước ah bạn.k cần đặt hàng hay đăng kí m xuống trực tiếp mua có đk giảm giá k",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đặt hàng trước trong thời gian diễn ra chương trình mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.739901,
      "id": "22529381",
      "field_search": "question",
      "question": "Sắp ra IP 8 rồi mà con này mãi chưa thấy giảm giá nhỉ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, hiện tại sản phẩm có giá 8.990.000₫ chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.727315,
      "id": "30630716",
      "field_search": "question",
      "question": "bh có giảm giá",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em không có khuyến mãi giảm giá sản phẩm ạ và em cũng không có thông tin thời gian tới sản phẩm có được giarmg giá hay không anh nha. Tuy nhiên sản phẩm hôm nay đang được ưu đãi sự kiện giảm giá nếu như anh có mã giảm giá từ Halloween ạ, không biết anh đã nhận mã giảm giá cho mình chưa vậy ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.697008,
      "id": "28744014",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko lay phieu mua hàng co giảm gi truc tiep ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, không lấy phiếu mua hàng thì không giảm giá máy anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.683162,
      "id": "21765802",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple đã giảm giá iphone 6 32 g. Bao giờ tgdd mới giảm vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Hiện bên em chưa có thông tin chính xác từ hãng khi nào sẽ giảm giá iPhone 6 32Gb. Bên em sẽ có chương trình khuyến mãi phù hợp từ hãng khi hãng giảm giá anh nhé. Anh an tâm là bên em sẽ bán giá sát với nhà sản xuất ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.678943,
      "id": "29428509",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 30% có dk giảm 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị tham gia gói lãi suất thường ( không phải gói lãi suất 0%) thì mình được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.607534,
      "id": "17924482",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 700ng đâu qtv???",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không có chương trình giảm giá 700.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.598499,
      "id": "30481604",
      "field_search": "question",
      "question": "20/10.21/10 máy này có giảm giá gì ko Anh",
      "answer": "Dạ chào anhHiện sản phẩm iPhone 6 32GB đang có ưu đãi giảm giá nếu anh sở hữu mã giảm giá từ sự kiện ngày 20/10 anh nhé. Anh có thể vào  để nhận ngay cho mình một mã giảm giá ngẫu nhiên anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.598499,
      "id": "30324169",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm giá hay ko vậy ad ?",
      "answer": "Chào anhDạ giá sốc có hỗ trợ trả góp anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.598499,
      "id": "28495014",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày  chủ  nhật  có giảm giá cho khách hàng vip ko",
      "answer": "Chào chị! Dạ trường hợp này chị vui lòng liên hệ 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ tốt hơn nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.576763,
      "id": "26443684",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm ngày 1 triệu trực tiếp hay trả qua thẻ mới được giảm vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Với sản phẩm có giá 6.990.000đ, thì khi mua trực tiếp hay thanh toán qua thẻ đều mua được giá này và phải nhận hàng ngày 11-15/04 anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.570652,
      "id": "26499468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình áp dụng thanh toán bằng thẻ JBC + mua online thì có được giảm 2tr k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB, mua online ( đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm giá 2 triệu khi mua sản phẩm nha chị ( không áp dụng khi mua trả góp). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.543682,
      "id": "20247260",
      "field_search": "question",
      "question": "Như vậy nếu muốn mua online để giảm 1tr thì mình phải có sẵn 7990k trong tài khoản ngân hàng đúng không?",
      "answer": "Chào chị,Vâng ạ, vì chương trình giảm 1.000.000đ chỉ hỗ trợ khi chị thanh toán bằng thẻ Master card thôi ạ, nên khi thanh toán thì thẻ của chị phải đủ 7.990.000đ trong tài khoản nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.522626,
      "id": "21745972",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có giảm giá em nay ko ạ. Thấy ip X ra là apple gjam giá 1 loạt ip đời cũ mà....",
      "answer": "Chào anh.Hiện bên em vẫn chưa có thông tin về việc giảm giá với Điện thoại iPhone 6 32GB đó ạ, sản phẩm hiện được kinh doanh bên em với giá 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.521474,
      "id": "23493675",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phải đặt hàng ol thì mới được giảm giá hay sao ạ.  mình đặt xong tới xem mà k ưng thì có sao k ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể đặt hàng tại web để được giảm giá chị nha, nếu đặt hàng mà đến xem thấy không ưng thì không mua cũng không sao chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.511152,
      "id": "27778136",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả lien có dc giảm giá ko qtv",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em đang có hỗ trợ chương trình SĂN MÃ GIẢM GIÁ - HOÀ NHỊP BÓNG ĐÁ, anh có thể nhấp số điên thoại vào khung trên để đuọc nhận mã ngẫu nhiên sau đó dùng đặt hàng trên website và đến siêu thị nhận hàng thì sẽ được hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.511152,
      "id": "27269092",
      "field_search": "question",
      "question": "Tí tôi mua có lên hay giảm gì nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại có khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) và sản phẩm có giá bán:7.490.000₫ Trả góp 0% đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.486318,
      "id": "29242641",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào giảm giá",
      "answer": "Chào anh,HIện sản phẩm có giảm giá rồi anh nhé, Giảm ngay 500.000đ * ạ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.46311,
      "id": "21610392",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone 6 giảm giá nhỉ . Giá 8.990.000 cao quá",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá sản phẩm tại Thegioididong.com là được hãng sản xuất niêm yết ạ. Bên em không có thông tin giảm giá cho sản phẩm ạ.Tuy nhiên anh có thể được giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.46311,
      "id": "20401498",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để thanh toán trực tuyến để đc giảm 1 triệu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có thẻ Master Card, anh có thể nhấn mua ngay và chọn mục thanh toán bằng thẻ Master card và làm theo hướng dẫn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.46286,
      "id": "26832835",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 giảm giá mạnh quá vậy ạ còn 6 990 vậy ???",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nhằm để khách hàng có cơ hội được trải nghiệm sản phẩm tốt hơn nên bên em đã giảm giá nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.448843,
      "id": "26471360",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 sản phẩm được giảm giá 1tr bằng thẻ JCB rồi Mua thêm 1 máy nữa còn giảm 1tr nữa không hay trả bằng thẻ JCB chỉ 1 lần thôi",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này em sẽ kiểm tra lại thông tin và phản hồi anh sau 30 phút nữa nhé.Mong anh thông cảm vì bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.443178,
      "id": "30436017",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 4% vs giảm 500k có trừ vô số tiền mua máy không? QTV",
      "answer": "Chào anh ThanhDạ khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB từ ngày 19/10 đến 21/10 sẽ được giảm 4% vào hóa đơn mua sản phẩm, còn phiếu mua hàng trị giá 500.000 thì không được trừ vào hóa đơn mua sản phẩm anh nha!Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4298525,
      "id": "26506130",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa hiểu lắm, nếu trả bằng thẻ và đặt hàng online thì được giảm tổng là 2 tr . Trường hợp mua ip6 32g",
      "answer": "Chào anh, nếu anh có thể  thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) và mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4, Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thì mình có thể gộp hai khuyến mãi lại nha anh là mình sẽ được giảm tổng là 2.000.000đ ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4298525,
      "id": "26004795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi với ip6 32gb, nếu thanh toán online bằng thẻ ATM có mobile bangking thì có được giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán online sản phẩm này với thẻ ATM có đăng ký internet banking thì sẽ không được áp dụng chương trình giảm giá như thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp, áp dụng đến 31/03) nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.42426,
      "id": "26510181",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy hôm trước hỏi có giảm 1 tr trực tiếp vào giá bán ko để mua mấy cái làm quà tặng.cứ khăng khăng không giảm đành phải sang bên khác mua.đến bây giờ mới giảm...!",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì em rất tiếc tuy nhiên khuyến mãi này siêu thị bên em mới mở vào ngày 11 thôi anh ạ, nếu đã lỡ mua sản phẩm ở nơi khác rồi thì rất tiếc, tuy nhiên siêu thị bên em cũng rất cảm ơn khi anh đã quan tâm đến siêu thị bên em, hi vọng siêu thị bên em sẽ có thể phục  vụ anh vào những dịp khác ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.410143,
      "id": "29515687",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  này  m mua mà  có  mã  giảm  giá 4% thì  còn  bao nhiu tiền?",
      "answer": "Dạ chào anhVới mã giảm giá anh nhận được từ chương trình lễ Quốc khánh 2/9 thì anh sẽ mua sản phẩm với giá ưu đãi là 7.190.400 anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.406784,
      "id": "31726377",
      "field_search": "question",
      "question": "Chờ mãi chờ mãi mà TGDĐ không thèm giảm giá iPhone 6 32GB này , chán quá .",
      "answer": "Chào anh, Xin lỗi đã để anh chờ lâu. Dạ hiện tại bên em không có thông tin cụ thể về giá giảm của sản phẩm nên không thể thông tin đến anh được, mong anh thông cảm ạ, do đây là chính sách kinh doanh của hãng cũng như mỗi thời điểm sẽ có mức giá khác nhau anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.399582,
      "id": "26452942",
      "field_search": "question",
      "question": "11-15/4 giảm 1tr, qua jcb giảm 1tr là 2tr còn 5,99tr phải không?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, thẻ JCB thì không áp dụng kèm khuyến mãi giảm giá khác anh nha. Nên nếu anh nhận hàng vào ngày 11-15/04 thì sản phẩm có giá 6.990.000đ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.382002,
      "id": "27593557",
      "field_search": "question",
      "question": "ko áp dụng giảm giá khi mua trực tiếp hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh PhongDạ,  rất tiếc không áp dụng giảm giá khi mua hàng trực tiếp tại Thegioididong.com ạ.Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng online và nhận hàng tại siêu thị để hưởng khuyến mãi. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.382002,
      "id": "22019132",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa blutooth thanh toán bằng mastercadr có dc giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị,Loa Bluetooth khi chị thanh toán bằng MASTERCARD thì cũng không được giảm giá chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.369291,
      "id": "26562853",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn giảm 2tr không shop",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4)Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.369291,
      "id": "21674285",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ giảm giá đây",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em không có thông tin giảm giá cho sản phẩm này ạ. Giá được hãng niêm yết ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.3633375,
      "id": "26473000",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1trieu phai k bn",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm đang hỗ trợ khuyến mãi giảm 1 triệu nếu anh đặt hàng và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.3633375,
      "id": "20197652",
      "field_search": "question",
      "question": "Thấy bảo giảm giá rồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng mô tả cụ thể hơn vấn đề anh đang quan tâm để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.359867,
      "id": "22964334",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nói chỉ cần chứng minh là được mà",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đang nói đến việc mua trả góp thì chị cần phải có thêm hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe(còn thời hạn) nữa thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.358151,
      "id": "27879534",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán 100% trực tiếp tại cửa hàng thì có được giảm thêm 500 ngàn giống như thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , anh thanh toán 100% giá trị tại siêu thị với tiền mặt vẫn không được hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.316695,
      "id": "20346357",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật giảm chuyển động có làm máy chạy nhanh hơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn Bật giảm chuyển động sẽ giúp máy chạy nhanh hơn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.312985,
      "id": "19773461",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua mà bộ nhớ khả dụng giảm quá nhiều trong khi mình tải rất ít ứng dụng làm sao đây? Có tải thêm phần mềm nào dọn dẹp bộ nhớ đc ko ,",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại trên hệ điều hành iOS mình chưa thấy có ứng dụng nào dọn dẹp bộ nhớ chuẩn nha bạn, khi bạn sử dụng máy sau một thời gian sẽ bị hao bộ nhớ vì dữ liệu rác hoặc cache, bạn muốn xoá thì cần khôi phục lại cài đặt mới được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.303235,
      "id": "20505687",
      "field_search": "question",
      "question": "mình tính mua Ip6 (32G) mà trả qua thẻ JCB để giảm 1tr trươc ngay 31/7 thì dc áp dụng ko bạn",
      "answer": "Chào chị Oanh,Khuyến mãi trên chỉ áp dụng cho khách hàng là chủ thẻ mastercard thôi ạ, do thẻ JCB chỉ 1 phần là mastercard nên không tham gia khuyến mãi giảm giá 1.000.000đ được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.294833,
      "id": "23729443",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy này mà dùng mã giảm giá của chương trình ngày chung đôi thì có đc khuyến mại pmh 500k ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp số điện thoại và họ tên để bên em hỗ trợ thông tin về dùng mã giảm giá ạ.Mong nhận tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.277356,
      "id": "26127907",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua online thì có miễn phí dán keo hai mặt cho mình không shop ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ miễn phí dán anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Mình muốn dán thì mình có thể mua miếng dán hiện bên em đang kinh doanh giá 60.000đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.266671,
      "id": "22721993",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có 02 phiếu giảm giá 500k, mua nokia có được giảm trừ k a",
      "answer": "Chào chị,Không biết phiếu mua hàng này chị nhận được từ chương trình nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ chị ạ. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.257012,
      "id": "29227944",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 con giảm 500k k",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb còn giảm 500.000đ anh nhé. Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.245951,
      "id": "21471055",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có lúc trước km giảm còn 8tr hả ad..giảm bản 16g hay 32g vậy ad,Iphone 6 có lúc trước km giảm còn 8tr hả ad..giảm bản 16g hay 32g vậy ad",
      "answer": "Chào anhiPhone 6 giá 8.990.000₫ anh đang quan tâm là bản 32Gb anh nha. Giá 8.990.000₫ là giá thấp nhất cho Sản phẩm, hiện không có khuyến mãi giá khoảng 8.000.000đ cho máy anh nha. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.244051,
      "id": "20037730",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard---> ad cho em hỏi KM này mua online mới được hay mua trực tiếp tại ST có được ko ah",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, anh phải mua online mới được hỗ trợ anh nhé. Nếu anh thanh toán trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì không hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.242026,
      "id": "30321774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32G ở cửa hàng có giảm giá ko vậy shop ?",
      "answer": "Chào chịHiện chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB có giá sốc online 6.690.000đ ạ , chị cần đặt onlin trước rồi ra siêu thị mua với giá sốc nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.242026,
      "id": "27829385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến siêu thị mua trực tiếp có đc giảm 1tr ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là :Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06Mua online tặng thêm quà : Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) chị nha , không có khuyến mãi giảm 1 triệu khi ra siêu thị mua chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.221148,
      "id": "31226673",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng thân thiết có được giảm giá thêm ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Xin lỗi đã để anh chờ lâu. Dạ hiện tại chương trình dành cho khách hàng thân thiết bên em không có thông tin cụ thể nên không thể thông tin đến anh được, mong anh thông cảm ạ. anh vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị để được hỗ trợ anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.221148,
      "id": "30660430",
      "field_search": "question",
      "question": "mua giá này có giảm trực tiếp 5 lít ko đó",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB giá niêm yết 7.490.000₫ không được giảm anh nha! Khi mua sản phẩm được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ áp dụng cho những đơn hàng sau thôi anh nha!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}